地鐵站有防暴

中環實時

尋日都已經有啦。。。。

呢幾日好多個站都有啦

中環好多狗

頭先聽到朋友話係環球附近有班防暴衝入站內

好多站都有，著黑衫經過直行直過

7/9機場更新 求求大家

日日都有ga la

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

咁做乜無啦啦衝入站

ready去屌狗

閘機附近有啲古怪阿伯阿婆做spy

著黑衫犯法咩

不止太子站，一眾義士小心

*不停

樓主唔當面屌犬，
貼上嚟可恥

小心藍絲癈老臥底搞事